% @Points 5
% @Packages tdsfrmath cancel
\begin{enumerate}
  \item Donner les décompositions en produit de facteurs premiers de $126$ et $525$.
  \item Utiliser les décompositions de la question (1) pour expliquer 
  comment rendre la fraction $\frac{126}{525}$ irréductible.
  \item Déterminer la liste de tous les diviseurs de $126$.
  \item Le nombre $A=2^8\times3^7\times7^8\times11^4$ est-il un multiple de $126$. Expliquer la réponse.
\end{enumerate}
